[集思廣益] 養新狗仔改咩名好

黎緊準備迎接新bb返屋企
啡色松鼠仔
應該改咩名好
宜家子似個麻糬波波想叫佢做mochi

啡色奶頭

旺財

米分糸工女乃豆頁

厚得

米分

肥狗

松狗

又唔係白色 叫咩Mochi

薯仔

啡色松鼠狗

鼠強

啡色新狗

叫屌你老味

屌你老味，過嚟！
屌你老味， sit!

屎

有諗過叫佢大陸閪
或者同胞rrrr

小狗

Dog

purton

大屌

阿榮

黑鮑

狗強